[人生] 如果係你，應該揀邊樣？

自從前排上網睇到秋赤音嘅youtube channel，自畫mv加作曲，唱歌又勁，就想之後都學佢咁做。
本身自己識識畫野、photoshop同後製剪片等等，為左增強呢方面嘅技能同諗頭，就見左份designer嘅工。不過因為規模細既原因，份工有可能經常性OT。亦因為我音樂channel仲處於無咩人知既狀態，呢份工有可能令音樂channel既營運方面出現問題，好難每日出一個post去保持exposure，更何況要高質。
所以，問題就黎。如果收到offer，俾著係你會點揀？
: 做，post重質不重量，係高質自然會有人發現，更何況未試過點知唔可以兩邊兼顧。
：唔做，時間有限，第時兩頭唔到岸就dum春。

求意見。

帶番個頭盔先，其實我啲音樂去到見得人仲差幾皮

撚同𨶙唔識分？

人生只係幾十年, 想做就做

推

屌 撳錯負皮

重質不重量
我覺得可以試下兩邊都同時進行
其實我都有呢個問題要面對
以前份工體力勞動多 返到去做唔到其他嘢
而家轉咗工變咗精神上攰
未適應返工嗰邊變咗又係無辦法返去就練畫
所以你反而可能要諗下
接咗offer初期未必可以兼顧
但唔好放棄
好嘅作品係有凝聚力
觀眾會願意等